其實羅志祥係為咗王寶強賈乃亮出番啖氣

有乜理由成日俾d女人帶